老麥我屌你老母

11蚊都唔使咁hea呀

圖？

係咁上傳失敗 晏d再po

都見過有巴打講 點知真係咁撚離譜

明知伏仲試依家巴打信唔過咩

見新出貪得意試下嘛

芝士雞堡